休班警涉姦醉酒網友成孕 控方：被告知事主報警後自稱「人渣」

休班警涉嫌於去年6月乘女網友醉酒之際，帶她到九龍塘時鐘酒店並強姦她，更令對方懷孕，事後要墮胎。案件今在高等法院開審，控方指休班警起初堅決否認曾與事主性交，惟得知對方要報警後則自稱「人渣」、跪地求饒，他又聲稱會支付所有墮胎費但卻不了了之，事主事後證實胎兒生父確為該休班警。

被告李偉嘉（29歲）被控一項強姦罪，指他於去年6月19日，在九龍城律倫街一間時鐘酒店內強姦女子X。

控方讀出開案陳辭，指被告在去年透過一個手機遊戲的網友聚會認識27歲的女事主X，案發前他曾與X見面3次，當時被告聲稱他是一名高級文員。去年6月19日凌晨，被告邀請X到尖沙咀的一個派對，其間X醉酒至不省人事，但有在場人士確認X與被告並無任何親密行為。

控方續稱，同日凌晨近3時半，被告扶被告離場，帶她到九龍塘的一間時鐘酒店並強姦她。X酒醒後見她與被告全裸在牀上，遂質問被告是否「攪過」她，被告否認並稱「你噚晚好顛，係咁打我，我想攪都攪唔到你啦」。

控方指出，事後被告曾到X的家中與她玩手機遊戲，惟他們並沒有性交。同年7月5日，X感覺腹痛及月經沒有如期到來，遂用驗孕棒驗孕，發現懷孕。由於X過往3個月沒有與任何人性交，遂懷疑被告並發Whatsapp短訊問他二人當晚有否性交，並透露懷孕一事。被告回覆否認，並稱X經常「斷片」，懷孕未必與他有關。

X向社工朋友求助後，決定「兇」被告，聲稱已經報警，被告遂稱他們是情侶關係，當晚是你情我願，但他會負責任，承認有與X性交。被告又到X的住所樓下，淚流滿面地自稱「人渣」，請求X給他機會，他又聲稱自己來自單親家庭，不想坐監，並承諾只要X不報警，他會支付所有墮胎費。

X遂扣起被告的身分證及回鄉證，以防他逃跑，及後要求被告支付3萬元手術費及調理身體用的費用，惟被告一直沒有過數。同年7月11日，被告在陪同X求診期間大發脾氣，又稱可以告她勒索，X遂決心報警。被告於是跪地求饒，更跟隨X至警署，X未有理會並報警處理。

被告在警誡下稱，他是在X的同意下在其住所與她性交。控方指出，事主在墮胎後做DNA檢驗，證實胎兒生父即為被告。聆訊下午續。

一損俱損

都係衰唔比錢姐屌

條友咁cheap

高級文員
都唔敢認黑警

果然是低等職業

屌一直冇留意樓主個名咩意思 終於明

全盛時期既休班警一星期之內有幾多單新聞？

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

前排唔係有個巴打出POST話唔知一個星期內無黑警新聞就跳IFC嘛，點知減減下得返兩三日內都死唔去